如緊急法實施

我地有冇可能似JOKER咁畫曬成塊面。人人一樣